救命而家真係愈黎愈多差仔

我個屋邨個區勁多 之前睇香港人口比例啲巴基斯坦人已經比其他國家多 加埋佢地出生率又高()
成日去打波都見到有二分一個場係比佢地佔用左
一個星期每逢某日都見到有大炸人夜媽媽係到聚集 播晒歌咁

我地又唔會知佢地講咩
話唔埋遲啲真係呼應isis招集 係我屋企樓下發動聖戰

加埋呢個

冇得搞架喇 假難民就話扔佢地番祖國

呢d土生土長有身分證既根本冇野可以做

純種香港人都係自求多福啦

相信佢地可以“世俗化” 唔搞事 係純粹既左膠危機

更加何況而家政府對呢啲南亞裔冇咩政策上既支援

有好多個案係講緊佢地融入唔到社群
我見到啲街童差唔多就係呢啲

咁無既，政府唔做野
好似連登仔咁清高既香港人又帶頭歧視佢地
我都唔知點融入

點融入，食豬肉？禁著傳統衫？

根本佢地有自已一套，采你都傻

出事咪屌政府，又話唔支援融入黎R錢

特區政府係處理問題上冇港英果種精準同果斷
而家情況可能係等個問題爆 (佢地個背囊係旺角街頭爆)
先會有人肯出黎執手尾

政府軟腳蟹又多人屌

社民連有條女鄧選過白田)

屌鳩過東方針對南亞狗

d十九泛民又話做咩計晒落真難民度，我識d南亞仔好nice

有d行街紙都拎左十年，查條撚咩

大家只要抱著一種對試藥標本嘅心態去對待哩班人就得

就好似對待各種動物嘅不平等，人類都需要咁做

啲細路又on9

講哩d無人入耳

香港唔比isis炸一次死返十零人無人理

但到時可能喪屌黑警反恐無能

Isis 係中東 同南亞唔同

就係等緊一次恐襲，引入國安法

點解巴雞會好似啲狗咁一生生幾件 仲要唔識教

屌緊既係回教信仰
巴基斯坦人就係伊斯蘭教 唔小心會爆炸的
南亞人係泛指假難民 搞事 黑幫 冇受教育果批

回教 極端個堆 世俗化個啲冇咩野 不過係香港嘅回教徒絕大多數都有世俗化

所以唔洗太擔心isis

去過一次葵涌個頭
真係多得好恐怖
幾步之內就見到一個

Isis位置係係中東
但係佢施擊目標遍佈世界各地
招攬既係伊斯蘭教徒 即係普遍南亞人(巴基斯坦人)

我就係住果頭 仲要係最多南亞人既一個屋邨

On9人地聯群結黨的

我明你擔心有on9仔聽佢地老點 走去炸人

你可否話比我聽你眼中香港人嘅定義係咩 我見你咩都話異族

呢個就係個爭議點 有謂一粒老鼠屎 壞了一鍋粥
你點保證自己既回民全部係世俗化 唔會行出幾個極端主義/恐怖分子?
加埋我睇番伊斯蘭教既教義 本身已經立心不良 極具侵略性
一有咩刺激 就好容易引發咩恐怖主義 極端主義等問題

假難民個班成日搞事 無禮貌 唔鍾意就大聲屌人 成日覺得全世界欠咗佢

有身份證加有返工個班態度好好多 識講唔該多謝 麻煩曬

利申:之前份工接觸過以上兩種

Agger

其實以前天主教都有類似問題 不過佢地改革完之後正常咗好多 不過回教會困難好多 一來太多信徒 二來有派系之分 難以有共識或逐個改革

我有兩層私樓收租

加埋我睇番伊斯蘭教既教義 本身已經立心不良 極具侵略性
一有咩刺激 就好容易引發咩恐怖主義 極端主義等問題
這個位補充番係針對 非溫和派，例如原教旨主義者(死跟古蘭經既信徒)

個堆 真係有d難搞 佢地膠嘅程度同耶膠比 有過之而無不及

你叫人差仔已經係種族岐視人地啦！！告你吖嗱

差仔 我覺得 同鬼佬 差唔多 自己覺得冇太大racist 成份

痴咗線

基督教同回教分別主要係教義上
基督教貼地，追得上現代文明
回教原教義太有侵略性

雖然其實兩個信仰過程既性質係相似的(教會文化加對教義熟悉程度既人既分佈)
普遍人係普通信徒
基督教虔誠信徒係虔誠信徒
但係回教既虔誠信徒係可以等於恐怖分子
再加埋唔知比人老點果啲
成個係佢宗教結構性問題

2015年巴黎恐襲，請問班香港嘅有冇出嚟譴責？

耶膠同啲極端主義者真係絕配

推埋呢下訓

屌你老母 死差仔 d差仔本性係咁 無得教 D差女又好d 肯學中文 相對有禮貌d
利申：之前有教d 差仔